國安世界警察--連仔洗唔洗小心？

雖然話你個server喺外國
好多巴絲都係人在外國
喺呢度講咗啲嘢
如果你喺香港，國安法下佢都可以的你去傾吓偈？